%title: Terraform
%author: xavki


# Terraform : Kubernetes - Namespaces & Services


<br>
* objectifs :
	* créer un namespace
	* créer un pod
	* créer un service
	* afficher une synthèse

<br>
* kubernetes/terraform = jouer sur les associations de resource
		* des fois par terraform via les variables (cf namespace)
		* des fois par kubernetes via les match labels (cf les services)

cf fichier
